有無人用iphone, 但用google photo/doc/map/translate...etc

根撚本apple 係整左一部好好既殼出黎，d app d 週邊產品都係垃圾

Safari

Chrome 好用好多

慢慢用

淨係問Google map都得
佢內置嗰個應該廢到用唔到

唔撚係得map 癈呀

你慢慢用你d 垃圾啦

係iphone到用google photo一啲都唔好用我覺得

根撚本google係整左d好好既apps出黎，d 電話硬件產品都係垃圾

仲有Music, Mail都好撚垃圾
屌Apple搞埋咩AR Measure App
好心就更新啲實用既App啦
老實大部份Apple原廠App都要搵Alternative 咁滯

除咗 Map, doc 用 google，

Mail, music, photo 都用 Apple，

iCloud 實在太強大，尤其當你有幾部 Apple device

例如呢?
好好用啵可以sync落電腦同網上
最好既係唔會咩都up上去係你開左app先up
有時影左d垃圾會清下d相先backup.

利:有unlimited storage可以upload original

咪就係要開住app先up
仲要乜相都up上去
同係Android到用兩個體驗嚟

Music都叫垃圾

我會揀Spotify

Ios 既spotify最高quality 無music咁好

Music 個plan 又係奇撚怪， family plan 每人$16, 我屌你個人plan 貴咁撚多

無歌詞好撚濕滯呀ching

的確
係咁up screenshot d垃圾

Icloud 唔撚係咩，其實開app 再出去做其他野佢都up 緊，都唔係好麻煩姐

點會冇呀呀ching

用埋啲垃圾chrome

係咪得英文有？

中文都有，除非你好冷門

Google photos中伏，唔識得跟我本身個album backup, 幾萬張相點搵呀